櫻花大戰新作特製動畫

之前好似講過話新會有續作
結果卻是世界觀飛左去N年後的手機驚

櫻花大戰首歌

早兩日先爆咗PS4隻新櫻戰, 角色人設其實OK, 不過劇情實在太單薄...
唔知會唔會有續集呢...

如果你玩完GAME，咁早排做的新櫻戰動畫就係接住落

有冇解game啲線先
睇咗兩集冇睇好似唔多關事咁

無玩game唔知啦
但劇情算係後續黎

打鬥唔錯
但劇情1999
新櫻戰已成condom

新櫻戰日常支線>>>主線

影分身約會

動畫最後有伏筆
Game應該點都會有多集續作
起碼救返舊帝擊d人先啦

動畫睇到第4集, 暫時覺得唔錯.
game就真係唔知會唔會出續集...

解線係指?